呢個乜嘢專家九唔搭八嘅

修讀音樂 精通數學

點由於修讀音樂再因此精通數學呀，淨係句嘢都唔logic啦，點叫人信呀

咁我讀n展應該精通神學

我近排都賺夠

修讀音樂同精通數學冇衝突
但個因果關係好有問題

呀豬呀狗都賣廣告做專家呃錢

合乎邏輯 日日求pass

計算12平均率
勾股數

恆指五線譜

我讀工商管理 但精於畫圖分析

可能人地研究middle C個頻率既pi倍係邊個音咁

3年216倍,再比多6年佢咪全宇宙最有錢

咁都要出嚟開班, 唔通真係賺夠

仲有佢個名點讀 Ken啦肥？